全國人大常委會今開幕 議程新增香港立法會真空期問題

十三屆全國人大常委會第二十一次會議，於周六至下周二（8日至11日）在北京舉行，周六早上在人民大會堂開幕。消息指，會議議程中新增包括處理香港立法會換屆選舉延遲一年出現「真空期」問題的事項。

全國人大常委會法工委周五（7日）公布，今次會議亦將審議城市維護建設稅法草案、契稅法草案、預防未成年人犯罪法修訂草案、動物防疫法修訂草案、著作權法修正案草案等。

source: on.99

who fucking care

由人大委任

成日開會
班死老野咁得閒入去坐同拍手
早d死左佢喇

沒有，沒有，沒有
通過

順手搞埋d bno 國籍問題唔該各位大佬